とある科学の超電磁砲T 2020年月放送預定

2020年1月放送預定
食蜂我嘅其他你地自己份

個圈做乜鳩

上面幅圖圈住食蜂重要部份究竟想點

S嘅staff仲淨幾多

睇黎電磁砲都會GG
d人樣同10年前冇得比